[扮工動物園] 時光飄過回頭又見之星期二

幾時先星期五...

今日唔知醒之先星期二ja

個個星期都係咁重複

朱朱

杯杯

Joson

JO

早

輪迴

皮皮

J杯

AHAAAAA~~~~早

杯杯~~~~~~早

返埋今個禮拜放假啦

又放

正正子

虎哥~~~~~~~~~~

杯仔

提子

皮皮今年有冇假剩, 請假去旅行啦

我請過左半日假炸
應該有掛

問下HR, 唔係冇得帶假嘅話咪蝕左

好

皮皮返咩

文員仔

冇問清楚HR d假點計同可唔可以帶假?

OL

有無著黑絲

50d

30d

直到退休前都會係咁

幾時先退休

大老細巡視業務
要認真辦工了

等佢走左先上黎

叫老闆都上黎

hea look

牛仔褲
衛衣
波鞋
完

放飯

又到左一日最開心既放飯時間

又得, 一齊扮工

黑絲短裙OK? 虎哥都希望睇到架

呢位巴打點稱呼

一點先啊

好希望

期待星期五

返工等收工等星期五等出糧

不了
會比佢發現成日講佢壞話

唔講先奇

我想睇杯哥著啊
交換ok?

好丫

飯爸都想著
開黑絲party

係我睇杯仔同皮皮呀

回來了

歡迎

老細走左啦

睇皮皮同AHA

又恰我地

走左了 進入扮工模式

攬住我!

抱實

眼瞓

我呢

又想搞多角關係?

又黎愛回家?

淨係攬你一個ok?

wow
我會怕羞

不要怕

只要攬